# Algorithms

## Task
1. Натуральное положительное число записано в переменную n. Создайте программу, которая будет генерировать и выводить на экран целое псевдослучайное число из отрезка [-n;n].
2. В переменных a и b лежат положительные длины катетов прямоугольного треугольника. Вычислить и вывести на экран площадь треугольника и его периметр.
3. Человек подтягивается лесенкой: 1раз, 2 раза, 3 раза, итд.- Подсчитать сколько он всего раз подтянется за N подходов, N задано с клавиатуры
* каждое подтягивание занимает 5 секунд, перерыв 60 секунд. Вывести сколько времени займет N подходов

* каждый следующий перерыв между подходами увеличивается на 20%, вывести общее время в формате mm:ss (например 15:45)

### Special
Реализовать сортировку выбором
